猶豫緊去唔去睇玩具反斗城4，等租碟可以睇埋幕後花絮

仲要平好多仲要可以全家人一齊睇，但近排廣告攻勢好勁，好似唔睇唔得咁

玩具反斗城

我一都未睇